右眼痕左幾日點搞

隻眼完全唔紅，只係有時拮拮地同覺得唔太舒服
已經儘量唔去捽佢，呢幾日都仲係咁痕
有冇人都試過咁?

睇醫生

睇左，比左支眼藥水我，完全冇用

r

R

用愛膚堅啦

睇眼科專科醫生比6舊水佢會好快冇事。

最奇怪係我同男友一樣係右眼都痕

玩到冇野好玩玩眼?

學日本仔奶眼球？

有冇淚水 會唔會係鼻敏感

冇呀